年尾結算，用一個卡通人物代表你自己

我
蛋黃哥

覺得自己都係好hea，無咩進步

大雄

藤丸立香

貧窮神

秋月孝三

唔打唔知..我有D係咩卡通人物都唔識

可以講解多少少嗎

百變怪
無表情

屎撈人

係太多？定真係無